嘩屌呢條港女迫條仔送自己新買嗰部ps4 pro出去

屌啦條仔既錢一定要用黎買晒佢野 買部ps4都唔得

除非條仔係食港女軟飯如果唔係我完全諗唔到唔分手既理由

又開post，收左幾錢做打手？

用自己錢買都唔得？咩年代

打手
根本一早預送出去 屌

阿豬阿狗都貼上黎 關撚事咩 死開啦打手

本身已經好憎呢個page.....
條橋又低質，仲要係咁推

連官方page都抽水

邊個

唔計e單疑似廣告，條女其他片都好撚港

agger 波鞋個條